全盛時期高斯尼可以輸幾多場盃賽決賽

歐國盃2016
聯賽盃（輸比伯明翰果年同2018年）
歐霸盃2018四強派膠
2019
仲有冇

屌佢唔好叫bosscielny啦
叫bottle it 啦

好彩條撚樣醒目世界盃前受傷

法國贏18世盃嘅無名英雄

好彩佢無踢世界盃,唔係法國又要拎亞
當年伯明瀚果球笑到氣咳,仲要比對面拍落個頭度都無反應

2017年足總盃

中堅高斯尼則在因對陣愛華頓時侵犯安拿·華倫西亞，被球證出示紅牌，停賽三場，不能於決賽上陣。

結果：阿仙奴冠軍

惟一有出佢而贏嘅咪16年足總盃囉，仲係佢追平2比2添，不過追平之後即刻傷出

睇wiki係2014年了，贏到候城
2015年贏到維拉

咁耐架喇原來

屌k6. 如果尋晚比梅屎上既話

咪一鳩樣

終於有人知佢既無能，無領導力

係 好彩冇入選 如果唔係決賽又輸

洛夫雲拍得住佢

好彩世盃無佢

Eder都封唔到

睇阿迷話係歐洲top5中堅

不祥人

好撚尷尬

有反應又咪笑佢輸波發爛咋

當年吹到有top5
大賽強強對決派膠走場全餐嘅top5